有冇手畜而家j irene冇哂罪惡感

諗起irene咁樣對班crew就嬲
要好好幫班crew出返啖氣

明明係班crew 做錯事,
點解會怪責irene

Irene無錯 係個條友快錯野only 做錯野比人屌有咩問題，去睇下幾多work close with red velvet出黎幫irene澄清啦

收皮啦
Irene係首席西女人嘅事實係唔會變

係咪好想比又大隻又高既哥哥（我）打撚到你入廠

係都要專登指責個一個造型師 咁其他咁多個業界人士又無視 不如講吓哩d人

j左好耐

以前覺得irene好完美成個仙女咁
覺得J佢係侮辱佢
而家發現再出色嘅人都會有缺點
可以好安心咁J佢

芽..

吓 不嬲都J㗎啦
睇相都已經硬過鐵
唔打返鋪老飛點頂呀

deepfake

你自己咪一樣無視其他咁多個業界人士讚佢個啲comments

我想問有冇fapcam可以share, 急用..

真係咁真心讚嘅點解尋日唔一爆就幫口
pr到咁明顯都扮唔知

真

吊你老母

請問呢張相有咩問題呢

我都係
好多謝爆料者

Thx

絕交

我係你bbg wo

唔係